樂信 Rasonic冷氣機垃撚圾

買左兩匹窗口機 用幾日就唔凍
廢到爆 個熱線要打成半個鐘先打得通
雖然有網上預約 但都打上去屌個cs點解可以幾日就收皮

下 我幾年前買落宜家都仲好撚凍喎

係咪較左抽濕MODE

咩機呀，舊款機用舊雪種先凍，新雪種唔凍

係咪漏雪種呀

Rasonic不嬲都係垃圾牌子癡panasonic名氣

不嬲當依個係老翻牌子，貪少便宜既人先會買

你買邊款啊？買樂信冷氣一定要買樂聲貼牌款喎，你唔係買咗樂信自己研發嗰隻下話？

我部Rasonic 買咗超過十年，都現在都仲好涷。還記得當年覺得使宜，而且是樂聲second line ，所以一試，現在真的覺得超抵用。

舊年7月買左部，用左2日漏晒雪種。。。日日打去屌佢話要退錢先黎換，一開始話要等1-2星期。。。。
岩岩上星期出左去玩3日。。部機一返黎又唔凍。。。衣家涼返d但好唔返之前咁勁。。。
下次真係唔會再買

Rasonic 唔係樂聲second line,樂信係信興出既牌子

屌你識唔識廣東話

窗口機唔洗入雪種嫁。。
係分體機先要入

Rasonic真心垃圾 用左兩年就壊
諗住有保養就搵佢整
第一次黎檢查 就話可能壞左舊電 但又唔係即刻換
第二次黎換左舊電都唔得 話要收番去整 但又唔係佢收去整
第三次黎收走部機
第四次黎裝番部機 唧條玻璃膠要另外收錢

屌佢老母搞撚左個幾月 仲要特登4次留係屋企等佢黎整
結果用左幾日又壞過

Rasonic真心垃撚圾

都成6000幾蚊 唔平呢

sales 話得一款
rc 1819e

冷氣只買三菱

R32係同樂聲同廠

窗口係大陸代工

漏雪種

因為made in china

大家可以上去機電署能源效益網頁

寫晒邊度做架

信興自己搵大陸廠oem之嘛

唔洗入雪種 冷氣從何而來?????

P記都唔係好
分體機出風口點調角道都係會吹到你個頭，塊調風葉有=冇😴

十足十我老母打嘅字

我大金用左8年 洗過一次 凍撚過西伯利亞
不過好嘈

分體機要另外再入雪種，係因為冷氣候管接駁位做得唔好，漏雪種，所以先要再補

窗口機一體成型，所有候都係預先做好晒，唔洗自己加雪種

利申 屋企部分體機都係屋企人自己裝，雪種都係自己入。

呢輪睇pan 記fb, 有條友係咁追擊pan 記冷氣

推 原來「金管局」係「美國聯儲局」有戶口！

以為睇緊fb

菲律賓造

又要講RASONIC既歷史
月經嚟

個ACC 乾淨到

d款係十幾20年前

廢老味濃

窗口機唔洗入雪種

依句根本就講緊窗口機唔洗雪種

如果係你果個解釋, 就應該寫窗口機唔洗分開入雪種

啱啱買咗樂信3/4 用咗3個月無乜問題

留意樂信有兩款，一隻個樣似panasonic, 應該少問題

另一款好似係格力oem

窗口機都唔洗自己加雪種，又點會有你講果種舊機用新雪種既問題呀

認人認字有困難就早d睇醫生啦

你柒左就出少句聲喇，我本身都廢事屌柒你。
係人理解入雪種都係話搵師傅加嫁啦，有幾何你買部新窗口機要搵埋師傅幫你入雪種呀你唔識就出少句聲啦。
仲有咩舊機入新雪種唔夠涷姐。入新環保雪種個氣壓同舊式雪種都唔同，連用既冷氣銅候既厚度都唔一樣，你舊機support 唔到咁大既氣壓，人地入唔足比你咪唔夠涷囉，屌

一早比多少少買樂聲啦
開利又係美的代製之後垃圾到暈

我部用咗10幾年，想佢壞有藉口換部冷暖分體

美的系窗口自從R410A好咗好多

個樣似Panasonic 個d根本就係Panasonic
外型同spec都一樣
換左個貼紙咁大把

公道啲講
人地一開頭講窗口機入面用新定舊雪種
你九唔搭八話窗口機唔洗入雪種
之後又乜鬼漏雪種補雪種已經越拉越遠
其實睇得出你唔係好熟冷氣機

窗口機入面都係行雪種，透過壓縮泵將雪種變凍再帶去風口吹出凍風，佢意思係而家啲窗口機用環保雪種，載冷能力差部冷氣咪冇咁凍

樓主咪話部窗口機新買幾日又點會係舊機加左新雪種呢。
另外咪講左窗口機本身設計唔洗額外入雪種囉，如果窗口機都漏雪種，咁姐係部機壞要搵人整囉。

舊款機.................唔係舊機
又入雪種......
ok我放棄同你溝通

我間房果部用左一年倒
3/4匹 我擺床尾
上床下電腦台. 但個人坐就係床架出面既
屌你HIGH COOL要7 / 10格先成間房凍
但屌你上床訓5 / 10 凍撚到好似北極咁
完全唔明咩吹風設計

就算你買舊款機，雪種都pre fill 左嫁喇

擺床尾直吹落床？

用緊P記同匹數新舊機
感覺上R32製冷快過410
但之後溫度都差唔多
同埋R32果部會嘈少少

屋企部樂信，我未出世已經存在，好凍不過好撚嘈，日日諗緊方法整鳩壞佢

做咩咁似啲廢老打手tone咁

你係網店買?

我做開裝冷氣 樂信次次裝都無人話有問題 唔貴得黎有樂聲質素

反而格力就成日就壞

電子野，好撞手神

樓主9成貪平上網不知名鋪買左d鬼機就真

之前冷氣post就完全同你相反
話無錢買樂聲既話買格力好過買樂信

東南亞咪仲撚衰

菲律賓係P記原廠造 中國造樂信係OEM

算撚數啦 全部都係大陸OEM架啦

屌 睇下user name啦
7到上心口重要沖出黎做乜9？
舊機入新雪種我講架咪？
重話唔想屌7我

Rasonic不嬲垃圾 低配版Panasonic

你連中文都唔撚掂
2個人屌7你都唔明？

咩叫唔洗入雪種？
唔洗額外入雪種呀？
中文都唔撚識重好意思話唔想屌我？

死雞撐少陣飯蓋啦

佢思路好特別
同好鍾意入雪種
一齊放過佢等於放過自己算

user name又認唔到
中文又唔7識
縮番入老母閪啦
你囉句野出街問下人 睇下有無人明？
7撚到咁我真係第一次見

重話自己入過
我15年前掂冷氣果陣佢重係小學雞咋

睇錯username 係我問題，但睇錯‘入雪種’咩意係你問題，我由頭到尾都係講緊窗口機唔洗自己加雪種，跟著你無喇喇發神經話窗口機無雪種點制冷，我有講過窗口機唔洗雪種黎制冷咩，你識唔識中文呀

你之前先開post 問完，轉個又話自己整左15年冷氣

用緊P記同款嘅分體
幾年前裝個陣師傅話啲件係P記一樣

咪傻啦, 同一間地舖買過好多電器都無事

支那嘢係咁